牛軍全軍覆滅啦

我想做逃兵

驚閪咩all in 聽日睇樓了

All in 聽日買凱旋門

揀定樓

預備jump

開po燈都無用了

問下面神住邊 去佢到針

都唔係燈講緊事實